260，似乎係一個唔錯嘅數字，因為你我會記住喱一個數。。。

行撚開啦

城巴- 260 赤柱監獄» 中環（交易廣場）

咩 260？

我對你嘅愛

咁都好少下

第一站係260

奈奈係我架

行開啦假布

我真係好愛你架奈奈

我都唔識你